Stand with us? 我唔見人

喺我哋最需要你哋嘅時候你哋喺邊度？
喺大學比人攻打嘅時候你哋又喺邊度？
你哋忍心一班年輕人舉住支美國旗被捕？
領事館求救？
我曾經相信終有一日可以Sir, this way
依家有手足比人捉 比人用東鐵唔知運去邊
已經出現人道危機嘅時候 完全冇人幫手
我知 唔係有義務一定要幫
只係香港人會記得 最需要你哋嘅時候你哋冇幫手

Stand with us?
Listen
Go fuck yourselves

利申：一個已灰心嘅前線 我喺鬼 我喺分化撚 我等死

由六月到依家一個實質嘅幫助都冇
口頭上支持 但完全冇行動
香港人好信任你哋 認為你喺我哋有危險嘅時候肯出手
依家我淨係見到絕望

Good Afternoon Sir!

琴晚咁多手足出黎你見唔到?

好撚多人

冇所謂啦 反正連登都係得呢句
永遠唔認清事實

講緊外國？？？

其實真係唔好對外國有太大期望
新疆慘我地好多倍都照扮睇唔到
從day1開始香港呢場戰爭係苦戰 係寧為玉碎不作瓦全 要贏好難 只係唔甘心就咁

辛苦了手足

冇利益 只不過一個以民主 自由為核心價值嘅國家
選擇睇住一班爭取緊民主同自由嘅年輕人被殺害

我知 我哋嘅革命喺國際咁大迴響
但係其他國家就好似食花生睇戲咁
係我對佢哋太大期望

你知唔知武力幾唔對等
琴晚出面都打到天光
今朝出面比人拉既仲多過poly入面
入唔到有咩辦法

就算100萬人係到
一個tg啲人就散啦

手足係外面都仆心仆力救你地架

下? 紅磡又打, 佐敦又打,你見唔到?

我永遠唔會罵手足
因為呢個係屬於我哋香港人嘅革命
我抱怨嘅係國際社會對我哋嘅冷血對待

唔好再放負

失敗post 拉

可能大家理解錯 我講緊嘅係國際社會對我哋一班爭取民主 自由嘅年輕人嘅冷血對待

出面好多手足好努力攻緊入去

真同路人自然會見到

我明白 好明白
但負能量實在太多

其他外國國家需要幫手個時你又係邊？
人係自私，第一日已經知無人靠得住

問題係人哋堂堂一個大國 有民主自由
但點解一班年輕人追求佢哋擁有嘅嘢時
佢哋唔幫

我明手足 依一刻我講緊國際社會啲人

我一樣對外國已失望
好多人回我，咪做緊野囉
人權法乜乜乜

搞左幾個集氣大會係令人好開心
但轉個頭拖下一個月拖下一個月

拖到中大比狗放毒氣，poly 圍城，住宅區毒氣室
10000粒tg
英美帝: i knew it! noted with thanks

點解咁多人傷咁多人死？
因為有人有能力阻止，但冇去做

放完負，拉

國際社會真係bullshit

人都係自私

每次一諗到呢點就覺得造物主係垃圾

手足你好寶貴
頂住 唔好死

唔通人地會為左幫你爭取自由而犧牲自己性命咩
現實就係咁殘酷

推

所以本身唔好太依靠外國，本身玩嘅都係利益交換

只可以講要諗下香港對美國，作為一隻棋，可以點樣幫到佢，從而換到我地想要嘅嘢

唔好以為國與國係拎個心出黎交朋友
我地有利用價值時佢就會出黎
要諗既係應該點增加我地既被利用價值

完全agree

can't agger more
見到Twitter trending 係#GetwellsoonAriana
而Hong Kong 既野就連影都冇
作為冷氣軍師兼twitter 戰線手足 我表示盡左力了

喂 返緊工 但又嬲嘅人 仲賤過popo

同感

所以咪話 好無助

係 我返緊份工叫香港抗爭
咁可唔可以嬲我間公司嘅外國分店冇比支援我？

咪放工出囉

得個幾千人都叫多？

國際都係表示關注同譴責 毫無實際行動.....
好撚灰

要求太高

外國on99

好撚多人出黎救囉
分化撚

閱讀能力測驗
請認真睇閱讀材料

真灰 而家明白twitter 戰線點解一直唔夠人
原來好多人一早睇透咗放棄咗

繼續嬲 無權阻止你

去到依一刻 仲有人肯跪喺美領出面

全世界大學係開放的地方，任何人都可以自由進出公共地方。！
唔係你班目無法紀的警察，話封鎖就封鎖，話違法就違法。

請被圍困既學生家長，朋友，同學，約定時間一齊前去理工大學，提供食物，或者接走佢地。
預左被找煩惱，要預左被帶走，睇下佢地有幾多人識寫字，睇下佢地用乜野真法律？

就算話戒嚴，宵禁，都有時間啦，唔係你話就係！

多謝你嘅體諒

你唔係真係諗住人地揸支槍黎救你掛
睇得多電影咩